日本七仔開始賣雲尼拿可樂啦

返左嚟啦

想試

福岡唔見

左邊係青檸可樂?

前排係福岡見到 得七仔有

香港幾時有？

應該是 但應該似light檸檬果隻

係！七仔限定

童年回憶 759有？

香港都有．．不過响ｃｉｔｙｓｕｐｅｒ
十幾蚊細細罐

每次都慳住飲．．．

Thanks
想飲返好耐
有時用可樂加雲尼拿雪糕止下渴

聽講深圳aeon 都有⋯叫香草味可樂

大陸版好撚難飲

其實有d賣美國零食ge舖頭有得賣

啱啱飲晒一枝

包裝寫Vanilla float喎
應該係vanilla味啲friend?

惠康都有

香港出返未我覺得重好過原味

In japan we trust

Ching覺得個味有無唔同

我淨係飲過幾次支那版同埋一次呢個
覺得日本呢枝至少好飲好多 雲尼拿味多啲啲 一開都聞到
幾好飲

灣仔玩具街有間賣零食嘅鋪頭有賣
唔肯定而家仲有無
之前有係嗰到買過

求地址

大陸版不了